大家會唔會做有黑歷史嘅公司？

某公司請人，但間公司曾經有黑歷史，例如貪污、假數、混賬等等，你地會唔會做？

同流合污 拉得

政苦工有把人仆去做

準備做condom啦你

未apply 放心

即係加入警隊?

狗幫主人奶鞋底係佢嘅本性，唔算黑歷史

睇大定細公司囉，
蚊型港資就算撚數啦，
但如果而家有hsbc offer，大把人狗衝啦

睇行內聲譽 如果行內個名臭晒 咁你都好難會轉到工

中小型啦，唔大亦唔細

其實單嘢發生喺2017年嘅，不過以免日後麻煩都係唔apply好過

HSBC都俾美國罰過洗錢罪罰咗幾十億美金
但係HSBC出mt offer畀你, 你做唔做?

真
呢啲老闆都會道德有問題
對啲staffs都一樣好撚癲
乾乾淨淨辭到職走已經算好彩

Convoy